[{"datasetid": "panorama-des-festivals@culture", "recordid": "2aba8622f963dae06ab1e3f4137fc7ef31181ef8", "fields": {"departement": "51", "code_postal": "51220", "mois_habituel_de_debut": "03 (mars)", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 3.0, "commune_principale": "COURCY", "date_de_creation": "2010-01-01", "region": "Grand Est", "nom_departement": "Marne", "domaine": "Musiques actuelles", "ndeg_de_l_edition_2019": 10.0, "date_de_debut": "2019-03-08", "code_insee": "51183", "nom_de_la_manifestation": "COURZIK FESTIVAL", "ndeg_identification": "FD018", "site_web": "http://www.courzik.fr/", "date_de_fin": "2019-03-10", "commentaires": "10\u00e8me \u00e9dition. Le COURZIK' Festival vous propose deux soir\u00e9es de concerts les vendredi 08 et samedi 09 mars et un concert jeune public le dimanche 10 mars.", "periodicite": "Annuelle", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "COURCY", "coordonnees_insee": [49.3196081983, 4.0061261454], "complement_domaine": "Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0061261454, 49.3196081983]}, "record_timestamp": "2019-03-19T10:29:29+01:00"},
{"datasetid": "panorama-des-festivals@culture", "recordid": "0cadff8b7a43ba72df8d7a6fbd50ebf2c10eb13c", "fields": {"departement": "71", "mois_habituel_de_debut": "07 (juillet)", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 7.0, "code_postal": "71000", "date_de_creation": "1995-01-01", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "nom_departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "ndeg_de_l_edition_2018": 24.0, "coordonnees_insee": [46.3205511756, 4.81842529639], "date_de_debut": "2018-06-18", "code_insee": "71270", "nom_de_la_manifestation": "CRESCENT JAZZ FESTIVAL", "ndeg_identification": "BD023", "domaine": "Musiques actuelles", "site_web": "www.lecrescent.net", "date_de_fin": "2018-07-21", "commune_principale": "MACON", "periodicite": "Annuelle", "ndeg_de_l_edition_2019": 25.0, "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "MACON", "complement_domaine": "Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.81842529639, 46.3205511756]}, "record_timestamp": "2019-03-19T10:29:29+01:00"},
{"datasetid": "panorama-des-festivals@culture", "recordid": "2be90ee144eb99037fe9ee8919318fd018f6a5e6", "fields": {"departement": "37", "mois_habituel_de_debut": "07 (juillet)", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 7.0, "code_postal": "37400", "date_de_creation": "2002-01-01", "region": "Centre-Val de Loire", "nom_departement": "Indre-et-Loire", "ndeg_de_l_edition_2018": 17.0, "coordonnees_insee": [47.3917237652, 1.00023994675], "date_de_debut": "2018-07-19", "code_insee": "37003", "nom_de_la_manifestation": "COURANTS D'AMBOISE", "ndeg_identification": "DD030", "domaine": "Musiques actuelles", "site_web": "http://www.lescourants.com", "date_de_fin": "2018-07-21", "commune_principale": "AMBOISE", "periodicite": "Annuelle", "ndeg_de_l_edition_2019": 18.0, "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "AMBOISE", "complement_domaine": "Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.00023994675, 47.3917237652]}, "record_timestamp": "2019-03-19T10:29:29+01:00"}
]